［急推置頂] 11.12破曉行動目標：各中小學

11.11 黑警射 tg 入幼稚園、小學、大學
交通嚴重受阻
街上槍林彈雨

11.12 預期情況只會比 11.11 危險
大專已公布 11.12 停課
教育局仍然不顧中小學生安全
拒絕作出停課決定

故此
為確保中小學生安全
免於上學途中中槍
11.12 破曉行動目標要包括各中小學
結界師可於校門製造結界
火魔法師可於安全情況下向學校內/學校附近施法
其他魔法師亦都可以施展獨特魔法

目標：
-迫使教育局正視中小學生上課安全問題
-迫令教育局宣布中小學生停課，直至社會回復安定 (即政府答應五大訴求)
-增加抗爭人數
-家長因需照顧年幼子女或會被罷工
-完全達至三罷中的罷課效果
-連帶造成輕微罷工、罷市
-政府為免教育停滯，不能無限期延後答應五大訴求

我要中小學停課

其實中小學唔搞得

一定比人割席

你話引d 放題過去又另計

11.11 已射 tg 入小學

Only 結界呢

重點：
-完全達至三罷中的罷課效果
-政府為免教育停滯，不能無限期延後答應五大訴求

黑警射入幼稚園、小學、大學
政府、藍屍都不割啦

而且
我諗無中小學生會好撚鐘意返學

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

搞就搞學校附近 唔好搞學校範圍

負評 上一頁

你一係蠢 一係就真係如你所名香港警務處

學校無辜被波及
同你直接去攻無戰略目的既校園
完全係兩回事

拉